認唔認同應停建公屋

最後都唔係俾香港人住
不如放番土地出黎起私樓，等樓價可以正常番